【武漢肺炎】被轟下令銷毀病毒樣本 中國承認了：為確保安全

不認不認還需認，中國一定知道美國有好多證據係手，所以先自我引爆，希望到時賠少D就算

中國國家衞健委科教司監察專員劉登峰周五（15日）在記者會承認，中國曾在1月銷毀武漢肺炎的病毒樣本，稱是「為了確保安全」，才「管理」引起不明原因肺炎的病原體。

有關銷毀病毒樣本的問題，由美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）指出，他稱中國衞健委於1月3日下令銷毀病毒樣本，並拒絕和其他國家分享病毒毒株。對此，劉登峰說：「這些美國官員散播的言論，純屬是斷章取義，有意混淆視聽。」

本月1日，澳洲《每日電訊報》公開一份由美國、加拿大、英國、澳洲及新西蘭組成的情報同盟「五眼聯盟」撰寫的報告，指出中國衞健委下令銷毀新冠病毒。

早於4月20日，台灣《新新聞》亦取得一份紅頭文件的複印本，指北京國家衞健委辦公廳1月初曾下令相關機構「就地銷毀」病例樣本，成為中國隱瞞疫情，令武漢肺炎全球大爆發的鐵證。中國「財新網」也有報道事件。

武漢肺炎奪去全球30萬人性命，多國表示要查明病毒源頭，更有組織要求中國為隱瞞疫情賠償。

咁實驗室d sample係咪要銷晒

樓主畀條link嚟

確保黨嘅安全

大新聞 中國破產都唔掂

人都係

屌你！銷毀習豬頭咪仲安全

Reddit已被帶風向話個實驗室唔安全處理病毒所以銷毀正常

咁都畀你諗撚到呀

如果冇大爆發就係
爆發完唔拎出原病毒株嚟俾人研究
就浪費好多時間

實驗室唔安全以經係死罪

被轟下令核平中國 美國承認了：為確保安全

咁危險點解當初要起實驗室做實驗

屌你真係想整死人類，連樣本都銷毀

P4實驗室唔安全
咁仲係咪P4

Push

支那特色既P4 與國際標準不同 大家可以放心

真係國際毒瘤

一陣俾人逆向查返

pin啦
又copy人地篇文入嚟
少左廣告啦

reddit果班五毛黎

Reddit大量網軍是常識吧

承認

有美國cia，呢單野係隱瞞唔到架

無得佢唔認

自首罰少d

食咗誠實豆沙包？

咁即係中國管理不當泄漏病毒

琴日之前唔講？

認罪搏減刑期

管理不當會唔會一次過連d儲庫既樣本都要毁曬
有腦都知佢講大話

爆發後消毁嗰d叫 毀滅證據

中國特色p4實驗室

殺到埋黎先講

連之前最早病發嗰幾個病毒樣本都要下令銷毀，唔係隱瞞係乜

佢講就講銷毀

而家全球既醫院, 每個microbiology lab都有病毒樣本, 言下次意, 點先叫安全?

真係唔明咁做有咩用當全世界人盲，好似話831冇死人一樣，有人信咩，全世界有眼睇連cctv都唔敢比人睇

push

割地賠償啦

連登都有好多啦

p4處理唔到? 任何野去到支那自動降幾個grade

好明顯係武漢病毒實驗室班低級員工為左賺外快將要銷毀的蝙蝠同實驗動物攞去海鮮市場果度賣！

將病毒洩漏！

所以要立刻銷毀所有證據！

冇錯，為確保 黨 嘅安全！

係咁袁國勇應該死好多次啦。

殺咗人把刀要即刻銷毀
因為把刀好危險唔安全

而家個樣似中共收皮前搵香港拉落水攬炒

中國p4=笑話

平時吹到乜都世界第一
出咗事就屙屎唔出賴地硬

個p4實驗室係紙做？
定係個qualification又做假

點都入硬。

umbrella 都係

毀屍滅跡
姐係支那個P4係假架啦

所以唔可以排除隻嘢喺支那lab出嚟囉

因為真係有人傻吓傻吓信...

實驗室大洗牌

好似睇緊12 monkeys

佢咁講咪唔合邏輯囉！照按邏輯咪實驗室漏出囉